強國人又柒出國

係京都清水寺D繪馬見到好多手足好有心 許願都不忘要光復香港 時代革命
不過就比強國人畫花晒好心就比少少錢買過塊繪馬啦 cheap到

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

Push

俾共產黨洗腦洗到個腦壞撚曬，唔撚洗理佢哋班生番

Pish

日本政府唔敢出聲